其實傷鳩人心然後再祝人快樂係咩心態

好撚偉大咩屌你老母

飛鳩咗你，再同你講叫你搵個更好
真係難聽過粗口
屌你老母臭閪

真係咁難明？

懶係偉大咁 收皮啦

BEST WISHES TO YOUR FUTURE
我屌你吖

係你啦 仲望
快你老母樂

對唔住有閪用

都唔知喊乜撚 明明只係一條仆街

i know that feel

明明已經有曬心理準備 做乜鳩

撐住

you too

啲仆街想自己心好過啲囉
垃圾 講依啲廢話 你不如認你玩鳩我算啦

啱呀 扮曬難過內疚

諗起分手快樂

真係好on9 飛人仲要人快樂

講左感覺會偉大啲

其實係不負責任

當佢祝福左你，你太傷太痛根本祝福唔落
咪可以顯得佢偉大你小氣囉

分手快樂 祝你快樂 你可以找到更好的

咁或者真係我小氣啦 咁都要開post叫春

收皮啦 好嘈

其實講得出依啲說話 佢個刻只想快啲甩身
唔想你再煩

但原來你真係可以毫無感覺 好野

真係好撚賤格

感同身受

我好掛住條仆街

點解所有嘢都淨係得我記得

完全明白

You wish me well , I wish you hell.

好崩潰.....點捱落去

分手快樂 祝你快樂

分手前半個月預左會散既一日
經已開始諗定無左佢 我既生活會係點..
當我真係無左佢
仆街啦 好痛啊
好後悔啊！！！
真係失去左先識後悔

係咪真係完啦

好想喊

收聲呀

真係 明明有曬心理準備

好撚崩潰！！！點樣捱！！
我係完全冇心理準備 佢係一刀斬
仲話想同我返朋友 做乜撚野朋友呀

好撚癲
你會因為想繼續見佢 因為以前好多嘅回憶 甚至係覺得有希望有彎轉而想做返所謂嘅朋友
但會發覺對方根本唔當你係啲乜
然後你一直係走定留中間徘徊
就好似痴撚咗線咁

人生總會遇到幾個呢啲賤人

你好好你冇問題 我都知我好好 好到你飛鳩我添
我屌你老母啊！

為咗分手 為咗佢地自己可以好過啲 真係乜撚都講得出

Exact7ly 屌佢老母 好就唔會飛鳩我啦，死臭雞
食撚屎啦

屌爆佢地

好掛住你 可唔可以唔好掉低我

特別依家係新年 我新年同佢一齊

我前日比佢飛 新年喊住過

你個名
我該變成什麼樣子 才能延緩厭倦

好辛苦 係咁loop佢d歌
我真係好想搵返佢
但唔想比佢覺得我死纏難打
我心好痛

佢根本唔需要我

佢話想好似以前咁自己一個自由自在 無拘無束
唔洗瞻前顧後
對唔住 係我逼得你太緊 我真係會改 但你已經機會都唔再俾我

你係咪我？

有無TG 要唔要一齊傾下 我真係好痛苦好痛苦
個個都叫我放低放低 唔好諗 我真係做唔到

我俾好撚多自由佢都仲話唔撚夠吖 屌佢老母

你留低比我

比自由又話唔夠著緊唔夠愛 唔比又話辛苦

我係逼得佢太緊 成日好小事就發脾氣
佢積積埋埋最後決定 放棄

真心好似

snow4321

吹撚到話我有鍾意話你呀
覺得你好好啊，有考慮同你一齊呀
但講咁大輪野都係過唔同我一齊
然後又話祝我搵到個比佢更好既女
屌你不如咪撚講

聽到依啲說話真係想屌穿屌爆佢個爛臭閪

屌
咪係
咁講完仲多野講 仲辛苦啦

我後來先知條女係隻臭雞黎
所以真係多撚謝佢拒絕我
當係唔死執番身彩

難聽話粗口

宜家我咪放長雙眼睇佢同條仔好得幾耐
呢D臭雞咁鍾意flirt仔玩男人
遲早玩出火
唔知佢條仔最快要幾耐笠帽

求下你快d返黎 我知錯

知人死老母,跟住問候伯母點啊

Ex: Goodbye.
Take care.
Have a wonderful life.
我: You are full of youself you know. You really have no idea how painful it is when you say “have a wonderful life”

真係好傷心

You wish me well, I wish you hell

我又唔會咁，佢係好男仔
佢之後同我道歉，但有啲嘢返唔到轉頭

我個個都係 屌

人地都係一番好意
佢係hurt左你
但佢仲可以講咩

連呼吸都覺得痛

我希望你呢世都冇人鍾意你 你個仆街on9仔

見到佢個三句嘢 我都想幫你喊埋一份

我訓醒啦 你訓咗未

我寧願佢乜撚柒嘢都唔撚好講，咁樣我條氣都順啲

agger
又要hurt鳩人 又要祝人快樂 做乜鳩

咁你咪當耳邊風
反正都係客氣說話
唔使太上心

好難唔上心

我梗係知
但人都唔可以沉淪係唔開心裡面
所以我想你地正面面對

點先可以唔搵佢
我覺得自己好需要佢

幻覺黎架

控制唔到自己去搵佢

屌佢老母

我都好撚sad

睇到你個post

比人傷左，但佢無祝福我

祝福咗只會更加傷

我有開到post,只係無人睇到

我好想爆喊，不過清楚 唔值得.....忍住

有時會分唔清係鐘意 定係唔甘心

默默做好多嘢 都唔會有人知
撐住

我自己就覺得係鍾意，

無人想知

我諗兩樣都會有嘅

唉 加油

雖然好灰 但講得多個人就會輕鬆啲
所以大家有咩唔開心 即管講啦
能安慰的都安慰

只怪自己投放得過多感情

世界真係好唔公平

btw仲唔訓

好想佢簡既係我，點解要係我生日既時候先講個真相比我

我已經失眠左幾晚

一直有男朋友定點？

加油呀巴打 唔開心都要比自己休息

屌你老母
屌你老母
屌你老母
我怨氣好重

大家都係

唔係一直有，佢唔簡佢話係有時我講野有骨
我只係想佢關心我唔係想帶骨
係whatsapp上睇唔到語氣，我好後悔無打多d電話比佢
我好內疚
我個人好攰但我休息唔到

或者你要換過啲字眼 唔係人人都可以透過文字感受到你語氣
放低電話先啦

唉 訓唔撚到

一直講sorry對唔住既係我,咩到會就佢
佢有野想要去搵買比佢有困難咩都唔理去幫
改我一定會改,改比佢睇又好自己又好

未想熄電腦

你又訓唔到呀

但你咁樣真係需要休息

由同佢打通宵機開始就已經慣左訓好小

依架失眠都唔係d咩

我係隔黎post
我情況又點會訓到

安全感 新鮮感 唉

最緊要係唔好唔舒服

對自己好d 最好佢係幸福到尾

我就真係祝福唔落
唔係唔想佢幸福 而係我只係想佢因為我而幸福

已經好似唔係咁舒服

有咩理由打gta 明明無感人位會無啦啦流眼淚
有咩理由係街到無啦啦想喊

巴打 加油

有時同佢傾計佢都不斷提佢男朋友,你想我點
唔明點解要係我生日既時候咁對我,係想懲罰我?
我隻眼已經腫腫地啦

醒左 兩點訓 六點自然醒係咩事

試過, 但長痛不如短痛唔好咩

想你記住佢

利申:死毒撚

認真 唔好再搵佢啦

大家睡眠質素都好差

唔需要扮偉大
都唔知係咪無愛過先講得出呢啲說話

但佢唔會記得我

佢仲有d野係我到,所以無得唔搵
記得我買左隻game比佢口講話借比佢
但其實係想送比佢,點知佢話佢男朋友想玩
叫我平d 賣比佢,我唔知想點

咪撚係 正仆街

明佢一番好意，但佢唔明。。。
How wonderful life is while you're in the world.
我想喊啦

冇得傾，原價

唔明點解佢會問得出
你話佢自己想要都好d

係我就唔賣比佢 你對佢咁撚好 但原來佢係為咗人地

鬼叫自己之前話送比佢咩
做咁多野之後比人一鋪清,好有無力感

無人會記得你嘅好 佢在意嘅係佢男朋友有幾開心

所以如果有日我去比佢既時候,我會同佢講我既感受
依段時間我為佢做既野,慢慢變成左習慣每日都不自覺去做去諗
點解佢要話有時我比佢男朋友更細心
點解唔比個機會我去試下

我好想你 好想你 卻欺騙自己
朝早明明好正面 夜晚又黎料

小事吵交--> 話無feel --> 話掛住個ex --> 祝我搵到個更好嘅

一到夜晚就係咁

仆街嚟

我真係想試下

痛不欲生既日子好撚辛苦呀

覺得你需要比人屌醒

加油

係,我真係要

但人地屌你你聽唔入耳一樣係無用

對唔住囉

走呀

我給你自由 我給你全部自由

最多都係想講比佢聽我想講既野

唔好再唱啲咁嘅歌

咁等你同佢傾咗先

我唔知講唔講好

睇五月天 溫柔live 真係

講清楚好啲

落地獄啦仆街

要搵機會當面講,講想我既感受

岩呀

但諗清楚咩應該做 咩唔應該做
人地已經有男朋友

終於可存活的 是變心那個

初三赤口屌鳩佢幫佢開年
食屎啦我屌你老母 死仆街

無啦啦屌鳩佢？

我想同佢講過去咁耐既野
我其實本身唔係咁偏激咁消極
我仲好鍾意佢好掛住佢放唔低佢
我好想去等佢

咁又唔係無啦啦嘅我諗 只係屌下佢我會順氣啲姐(好似係)

我諗諗下好似都試過比人搶先一步

仲要係好朋友

可唔可以當住你係佢先

佢話聽日或者後日得閒,本身要去整之前送比佢既耳環
但我怕講左佢唔會拎返

要講就要有豁出去嘅準備

所以就係諗緊,應該等拎得果日講定依兩日

如果係我我可能會揀依兩日

點解?早講早著?

唔知 但我覺得我會咁做

其實之前比好朋友搶先一步之後我都係摺埋一邊唔開心
然後過咗排 親耳聽到佢地兩個同我交代返就舒服曬
依家仲係好朋友

所以我覺得溝通好重要 幾時講唔係問題 但要係適當嘅環境同氣氛下講

順其自然呀巴打

點為之適當嘅環境同氣氛

我想講既都係之前大家一齊既野我對佢既感覺果d

點解呢

分手都仲要講大話呃嚟呃去真係好9

以後只能默默地愛你

可能真心想對方幸福呢

唔可以再聽傷心情歌

On9先會咁做

仆街先咁做

咁就咪撚分手啦 有乜嘢唔可以一齊去解決

即係唔好話一見面就講呢啲
試下搵個啱嘅timing
其實到時你就會feel到應唔應該講

發洩下

咪臭係 有問題明明應該一齊解決架！

咁好啦

其實我都唔會一開波就講,我係諗住送到佢樓下先會講

仲唔係懶偉大

屌你 我真係好撚愛你

點解講嘢要咁mean
可唔可以諗下我感受

點解我連可有可無都不如 真係唔會諗起我咩

你真係好自私
成日都淨係識講 我係咁咖啦

我點解要因為你而喊 你憑乜 憑乜呀！

我都係想聽句晚安姐 做乜事

係呀 我小氣我on9我易嬲 乜撚都發你脾氣呀嘛
但你有無諗過自己講嘢到底有幾mean

我收皮唔講啦 阻住你地sor9ly
摺埋一邊喊

真心想你幸福快樂

早日放下啦

唔岩就下個，佢唔愛你

下個會愛你，無謂執著

救我 唔想喊

有咩好傷心？
佢唔愛你而分手既，咁咪接受囉
分手最睇得清一個人最陰暗嗰面

話一路當我係朋友 又話知自己一路都踩過界 hurt撚完我 講完對唔住 叫我加油 加你老母

唔緊要啦 要喊就喊啦 唔洗摺埋一邊嘅

我都唔撚知 屌

屌撚曬佢地老母

我喊埋今次！最後一次！
我講真 屌佢老母

其實我仲好愛你 仲未放得低你...
但係我真係唔想再搵你唔想再理你啦 我好攰啊.
你要自由啊ma 咁我比哂所有自由你
但係可唔可以唔好係咁show比我睇你有幾唔開心幾痛啊
當初係你話分手架賤女人！
你夠我唔開心咩 夠我痛咩？講完分手仲扮偉人安慰番我轉頭 我仲記得嗰時你係幾咁嘔心啊垃圾
係你選擇放棄架！你有咩資格喊啊？你有咩資格要令我因爲你而喊啊？...
賤女人 係你選擇放棄架 係你選擇分手架. 我希望你記住 嗰個人唔係我啊死仆街！

好啦 到我講完啦
夜啦 大家都好訓啦 早抖

一定要係最後一次
屌佢老母！！！

呢句說話 我講左一個禮拜

講咗一年

我唔撚會再搵佢 block鳩咗啦

有啲似鬧緊我咁 又唔係幾似咁

點都好多姐巴打陪我傾左幾日

sorry啱啱情緒有啲波動miss咗你
加油呀 有咩事再搵我

唔緊要啊睇得出你都好唔開心,唔會介意
星期三就會見到佢

唔係講笑 你頭先個段野都有幾分似話緊我 嚇到個心離一離 但係睇清楚又唔覺係我

訓唔著啊屌 繼續試

好波！做得好

都離不開個啲 唉
有咩事上嚟啦 秒回

唔好plan幾時講同講咩
最自然最真實就ok

想訓教咋 連周公都唔想我陪佢捉棋
繼續逼佢陪我捉

濕濕絲打

分手既過程拖拉左好耐 但每次諗起以後無得見又好唔捨得

放低電話啦屌

其實都唔會plan,上一次同佢講對唔住,都係送到佢返去果陣講
我怕有時個氣氛唔岩,得返二個人既時候一個好靚既地方其實岩唔岩

可能我無咁細心
只要我腦海重複咗個念頭幾次就會跟住自己嘅諗法去做
所以你睇下自己個下想講嘅意慾強唔強烈都得

臨走講有好有唔好 好在大家唔怕之後尷尬 但幣在你可能會唔捨得講
然後好靚嘅環境都唔錯嘅 大家都會放鬆啲

其實我真係憑感覺9up 參考下好啦 始終信自己好

我又諗起佢講過我比佢男朋友更細心
唔會唔捨得既其實,因為自己真係好想講

好靚嘅環境有d難明可唔可以講多d

我都想像唔到個情境

咁你認為呢

如果佢有得望下靚嘢 應該心情會放鬆啲無咁拘謹

你唔好當我專家咁啦 好大壓力嗚

因為我對依d野覺得好抽象所以先想問清楚
睇黎好似放係最後同佢講會好d

講完即刻訓到

感覺！感覺來了就講

琴晚唔小心sd錯新年快樂比ex樓主巴定絲

無睇開post日期自隊一打膠

夠中食藥啦

做乜鳩

睇錯咗食中藥

agger

醒少少當幫忙 ok?

好多嘢睇到都想同佢分享

下次會醒啲 放低部電話架啦
唔好啊 要忍

勁sad

無搵
成日睇到啲post都好想同佢講
得我習慣佢嘅存在真係好難受

有無問佢咩事

同完我講分手轉頭同我講祝我幸福
佢咪就係我嘅幸福

祝佢老母呀祝 都唔撚理人感受仲要人幸福

遲下就習慣架啦
我明啊 明明有啲post好好笑 但係又冇人可以比我分享

救命

I know that feel
我仲好記得四年前既年初一被分手
佢正正式式幫我開年

新年要自己摺埋真係好辛苦 又唔可以要屋企人擔心

果陣我忍唔到

我都想講佢咪我嘅幸福，但冇講出口
傷心到咩都講唔出
ex仲叫我嬲佢，咁佢會過啲
但我唔嬲，只係好傷心
微微一笑說再見
都係唔好再見

呢排我開始同屋企人分享啲post 唔洗所有野都放哂係心到 都叫有人比我講

點解一定要揀節日前後或者當日分手咁仆街 真係分分鐘記一世

忍唔到好正常

佢地知嘅就唔撚會咁講
自私到死

唉 淨係想同佢講
但之前share比佢 佢都唔多理
我只係想同佢感受一下我嘅感受

唉 佢都唔會理架啦

sorly 我係犯賤啲
不過我依家舒服咗好多

屌你老母問我 你好嗎？
覺得比你溝完再飛好好受？

我真係記一世
但今年年初一見到佢
講笑咁問佢記唔記得今日咩日子
佢完全唔記得

咁都係睇返個情況,我都係會簡返兩個人靜靜地既時候

岩岩年廿九分手，佢好努力終於追到我，但拎完我個心就扔落地下，話唔想工作壓力大唔想同我發展，最後臨收線我喊住祝福佢要開心身體健康，佢淨係嗯我就收線，係咪好事黎

呢個做乜鳩

自私 唔識同伴侶溝通

加油呀巴打

佢會唔會都係講返笑？

痴撚左線 我話好好你都唔會信啦下話

工作壓力大就分手 全香港打工仔都冇另一半啦屌
BTW, 實係好事 佢都冇心同你發展落去 早日抽身好過

我地好似義工

係囉 可能佢記得唔講姐 初一分手都唔記得?撞車失憶咩

笑咗

駐POST愛情解答專員

你開返個post

唔會啦
佢份人唔識講笑，同埋啲反應都好真
唔記得唔岀奇呀
都無鍾意過，點會記得

認真架 唔準笑
佢唔好意思講番出黎姐可能

我要長駐係到

仲話其實仲中意我，但你唔想同我一齊捱埋佢，仲話我永遠都唔會明佢壓力好彩一齊左兩個月姐，長痛不如短痛

又有人話佢拎左先講,我唔知簡邊日講好

屌 唔准你咁講嘢
或者係佢嗰一刻意識唔到
好似有啲人生日咁 記得佢記時生日但當日都會唔記得咗講

年紀相差好遠？

但你比之前講 仲可以話下次比返佢 有藉口見返面（如果你仲想見佢）

有無巴打有經驗

感覺佢好似好大個咁

去到你想講嗰刻就話比佢聽咪得

係囉 唔好諗到咁SAD啦

佢22 岩岩fresh grad 大我一年

仲以為係佢三十你廿幾 然後佢唔鐘意你扭計咁

講就其實都想早d講,只係怕佢唔會想見到我之後

我諗唔會嘅

係囉 但係點解唔可以一齊面對 係都要咁樣扮偉大

agger
講到係為我好所以先同我分手
好似好偉大，其實好自私

我都唔知點好

去到嗰刻你就知自己想點

衰人

做咩鬧我

好想同佢講我愛你

鬧緊個衰男人咋

say it

唔覺

真係架

都唔係既...
有感情無愛情咪會係咁

我覺得講「你仲係我好重要既人」
呢d令人更難放低既說話就有問題 就算係真都應該要等人無事至講／唔好講

都係一樣無用得嚟又傷人嘅廢話

寧願唔好講呢啲

講左可能會無朋友做

做朋友又會開心咩唔通

十十 i know that feel

做咩入嚟踩我場

我諗佢訓到唔記得左約我今日去整野

Because unhappy

好嚴重喎

起身有無搵返你

依家呢？

無,我諗佢唔記得左

我唔知第一句點同佢講好

一入夜就灰 佢有上連登 唔敢呻

新人留名

你一定好唔開心
同佢講聲啦...

直接問佢係咪唔記得

咁係辛苦啲嘅
btw我嗰個都有上

死mk出返去啦

唉 timeeeeeeeeeeee

唔想講由佢啦
想講再講 我幾時都會聽

......sor

不如你出去開post

不了，我走

我係好長情既人黎 所以一直唔明兩年黎感情 點解佢可以一個月都無就變哂心 由愛變到恨

由佢同我講有男朋友果刻我就無開心過
我唔想講係咪唔記得,我怕依句野又會比佢覺得我講野有骨

濕濕

你係咪仲覺得有希望

唔好入曬嚟睇我叫春
出去開post

咁又冇 心入面好多點解囉 其實都好翻八九成架啦 但一入夜係床就好想回憶湧上黎

但係你咁樣嬲都正常咖喎

有我地陪你

我同你都係差唔多
完全唔明點解可以話唔愛就唔愛咁
其實我知佢從來都無愛過

我唔會對住佢發脾氣或者嬲

亦唔想比佢記得我會咁

我覺得我痛到麻木左

佢仲要係我生日既時候講

依架我有小小覺得自己既生日係唔應該慶祝同有d諷刺

你有無跟我買23 中撚咗呀！

做咩事呀又

試下問佢
好攰？
再比返少少唔開心嘅emoji佢

未對

唉 其實不嬲覺得佢份人幾無人情味同冷冷地血

你人生仲有好多個生日
遲啲你就會好慶幸自己有出世

所有嘢都係緣份 等

上一次戀愛，痛到好似唔會再感覺到痛咁

容許我好on9咁估下

佢是咪天蠍

唔係

傷得太深
btw我依家真係連試都唔想再試

入黎say個hi

證明星座係唔信得

yes 我地可以圍爐 好驚個結果又係咁 同埋已經冇左心動果種感覺

醜醜唔係到無人敢開post

我都唔信 你信架 ?

對好多人都會有好感咁 但一去到某個位就會收皮連好感都無埋

會留意下咁囉

我想試喎 只係我唔識再痛

估下我咩座

對下一任好唔公平咁

唉

估你處女

我都幾易同人有好感,但自從分左手之後好難去交個心同人傾落去..但自己其實唔想咁,唉好矛盾....
都有女仔追..但真係完全唔夾,我會影射落去我ex..會想搵番個類近既

有咩可以幫到你

關咩事

咁估下我咩座

錯到離曬罩

9up姐 比下面好喎ching

返屋企

關愛座

ok u win

你覺得怪獸份人點？

曖昧下算啦
我自己都唔敢再奮身

仲話自己星座小妹

屌你收皮未

黑我憎！

閃

咁勁

認真ok?

may i help u

losers

um..
同你都無講好多嘢咋喎

係呀

我連邊一個係唔開心既emoji都分唔清

咁你問下我問題，認真答

其實本來一直都無人同自己過生日我都覺得無咩問題
只係今年係特別忘記唔到

你今日係咪好攰呀？😕
你唔記得咗約咗我咩😕
😞😔😕😩😪
呢啲應該都ok

點解會想知？

今晚陪你

應該真係病9左

唔係打機？

我4點幾果陣send個問佢係咪未訓醒
果陣見佢最後上線係朝早5點幾
佢到依架都係不讀不回

喉嚨痛通常感冒 飲咁撚多清熱酷

佢係咪發生咩事

雙剔？

我個fd重感冒 黎左我屋企 應該比佢惹到
btw又好想叫m記

話明陪你

你地做咩嚟
陣間又凍曬

出面都幾多巴絲telegram做樹窿

雙灰剔,應該無咩事,佢依架成日都好夜先會訓

玩魚蝦蟹

我做你樹loan

調返轉先啱

但有咩理由仲未搵你

我好少叫春的

我聽唔少喇喎

想再聽 ？

唔知,9點睇果陣睇見佢半個鐘頭前係有上

隨時聽得

Pmed

覆咗啦

yyykkk666 tg

咁我係咪應該改口問第句

比半分鐘我諗
sorry啱啱唔記得覆

唔知點解唔覆真係好難諗

試下叫佢個名
例如：一心？😕

真係9up 無經驗
因為我係一定覆個啲人嚟
唔知佢唔覆係咩心態

我都想佢好似你咁係一定覆既人

就咁叫佢個名唔會好奇怪?
我平時好小就咁叫佢

你意思係佢平時都會唔覆？咁就難搞

好複雜呀你個情況

唔係平時既,佢都會覆我既只係有時好耐先覆
頭先睇到都係8點半上過一次

但佢依家放飛機
無理由等佢覆

你又唔捨得鬧佢

算啦,我都係問佢"你今日係咪好攰呀?"睇佢覆d咩

等你

都係轉一叫佢個名算

你擔心太多嘢啦

佢話佢訓著左頭先,同我講聽日

咁你say yes or no?

我say yes

撐你啊巴打

多謝你地陪我傾幾日
之從初戀比人當水泡之後係佢令我開心返
真係唔想咁快放棄佢

我都有講過類似說話
但唔係想分手得安心啲
宜係真係覺得自己太垃圾 比唔到幸福佢
好想同佢一齊到老

講左佢會覺得自己無咁內疚

唔好客氣
無論結果如何 都希望你搵到開心
唔好講咩我無咗佢唔會再開心咖喇個啲 真心時間幫到你

你有無問過對方想唔想？有無諗住同佢溝通下去維繫段感情？
啱呀你真係垃圾嚟 面對住自己愛嘅人都逃避
分手啦祝你幸福 呢啲咪你所講嘅一齊到老囉

收得皮啦啲仆街

唔開心都會有，之前為佢仲既每一樣野
到依架變成左習慣好難改
同埋佢係我心目中係有d 難忘

早啲訓啦巴打

好攰啊 長假後唔想面對現實

會見返佢定點

其實大家見翻hurt得你好深既人，會點面對佢地？

唔係 純粹唔想番學

冇見番 我地已經住得好近 但點都撞唔番
如果真係見番嘅 我諗我會點頭微笑掛

會刻意扮睇唔到

好頹喎 讀緊咩

傳理啊
長假期後遺症 唔放假會更好

咁如果佢主動同你打招呼呢

生理時鐘己經亂咗

其實就無可能嘅 住好遠

調番好又講Sem break

Ok you win

一個鐘車程

唔算好遠姐(好似係）

但見到嘅機會會比正常人少 好似係

斷了的弦再彈一遍 我的世界你不在裏面
我的指尖已經彈出繭 還是無法留你在我身邊

斷了的弦再怎麼練 我的感覺你已聽不見
你的轉變像斷掉的弦 再怎麼接音都不對
你的改變我能夠分辨

byebye啦前度

做咩啊你

連登有愛

啱啱聽到呢首歌

會當睇佢地唔到
內心就會憎佢地

我會係佢面前 刻意扮見唔到比佢睇

點解得我會揀點頭微笑 係咪我唔正常

聽啲開心啲嘅

賤雞

你唔夠憎佢，你原諒左佢

唉...好多時我都覺自己好矛盾
我搵唔到理由唔憎佢 但係同時間我又搵唔到理由憎佢
我都唔知自己想點
Sorry for 1999

今晚就會見到佢

又無了,又話可能整好耐唔整住

可能你唔覺得對方傷害自己好多
所以又未去到好憎佢咁
我個邊就真係傷左我好多
所以我宜家真係當佢殺父仇人咁

咁又真係 係我短短十八年人生 我已經經歷過比呢樣更差更傷嘅事
所以佢同我分手真係唔係最傷
我被過去訓練到我接受能力好高

佢想點啊

辛苦你啦巴打

佢話唔想除隻耳環,又怕整太耐先有
以為可以就咁比錢一換一咁

咁即係無得見？啲說話點算

無得見,留返再下次見到先講
頭先佢話男朋友要佢陪,所以出唔到
我諗佢本身都會出就算唔整都食野

我係你就快快斷聯絡

講埋就會斷

辛苦多斷日子啦

所以要不斷講釋放下,唔係唔知會點

原諒我有時唔知點安慰你

唔辛苦 因為仲有屋企人要照顧 所以我點都要撐落去

雖然有時真係唔知點 但係呢到有人比你分享

十卜你

啱呀 同埋我一定覆
只係有時會唔知點覆好

多謝你
只要屋企人開心 我就夠架啦
明明仲後生 廿歲都未夠 但係就好似變到個老餅咁

其實都唔洗點安慰既，因為我都唔慣比人安慰
只要有人聽其實就足夠

唔好濕呀

一定有人聽你講

屌 差啲又濕撚左啦

冇錯 呢個post有人駐紮係到

本身都出左去等佢，依架唯有自己去行街食野算

我反而係呢廿二年黎,比人傷得最痛係呢次
特別係我比條女玩左一大輪,玩到不似人形
我第一次對女仔動心就動左落呢D賤人度
所以我永遠都會記住佢

最少都仲有屋企人仲有致親

因為我睇字都想濕 所以叫你唔好濕

唉屌佢搞搞震 唔識諗你處境

無所謂啦，反正都慣曬

冇濕啦 乾番晒

就係你啲無所謂搞到佢今日咁對你

咁先係咖嘛

仲有班好兄弟
所以我都要盡快放低件事
grad左之後唔會再見到個賤人
重新出發

其實都係，果陣我問佢佢男朋友會唔會對佢講有骨既野佢話唔會

佢已經了解你係點對佢 就係知你會話無所謂

通常同佢講唔緊要啦
無謂再比佢覺得我比說話佢聽
一直都好想同佢溝通多d或者好好咁溝通

定咗型啦 無得返轉頭
但真係快啲離開佢 佢唔值

講埋咪會走，從來付出我都唔會望回報

撐鳩你呀巴打

多謝你撐鳩我咁多獲

咁唔係點 i 搓 my best咖喇

所以要多謝你聽我up左咁多日

廢up幾句就可以令你輕鬆少少少少少少 何樂而不為

依架都係佢搵我我先覆佢
無咩特別事都唔再搵佢

啱咖喇 習慣下先
係辛苦咖 我都忍緊 一齊努力

要又一樣習慣左既野變返唔習慣

"如何在妳心窗一角 矇矓呈現我的愛"

真係好難頂 寧願從來無識過佢

係,辛苦既只係自己

快啲開心返 搞到我都覺得好灰

唔開心多排頹多排啦

又諗住晏啲先訓？

訓得到就訓,每晚都盡量打機打到攰

但一打就諗起佢

好慘

btw我訓先啦 早抖巴打

好啦，早抖

工具人又出動啦

有野要幫手

係係

先生有咩幫到你

無呃我喎

幫完啦，換左樣野返黎

咩嘢

就係一句唔該

講清楚曬未

係咪唔開心？

未見到佢

頂 點解我get唔到你想講咩

佢whatsapp我有事要幫手姐

佢男朋友唔幫佢？

唔知佢，可能人地唔得閒咪搵我依個工具人

兵 全部都係兵

屌佢

屌埋你 佢叫就出

唔準嘈！

好的

做咩呀

無 無聊姐

早知唔問

不過咁樣反而比左個機會我今晚講

都係嘅 加油唔好怯

我都唔想悶嫁

唔去吹水？

依樣野無怯過其實，都知結果

無乜人 你唔黎

都要講清講楚！唔係後悔嘅係你

不了

一直都係等緊機會，依架有啦

等你報告！如果你想講的話

why ar 等我爬下呢個post先

唔好 做咩要睇人叫春

求我啦

唔好睇

幾時分手嫁 前果排既事

睇佢好啦 唔好睇我

睇晒2個

分咗3個月到啦 後尾仲有聯絡 依家無了

狗嚟

無聯絡就會慢慢好返 加油

做咩咁好

一向都咁好 幾時差過

唔講無機會架啦

想同我傾計咪講

我意思係同我講呀

講到咁白做乜

岩岩爬緊羞恥巴近況 幾慘

幾驚你答唔係

見你唔入吹水post 呢度又有人係咁推 咪入黎望下

咁你想講就去講

sor囉

無嘢啦！！！

我連個username都係佢幫我改

唔可以無野架喎

巴打仲未醒

我叫你講完返嚟同我講見面見成點呀！！！

要罰

咁大鑊

唔駛驚 我好好人

好人仲要罰me

悶啊嘛 無野做 就死

我都有啲

得o的咪算好 我返工又悶 放工又悶 唔死都無用

唔洗死嘅 吹水吹水！

岩岩醒起 聽日親戚上黎打牌 我要一早就離開屋企

諗到有咩做未

本身想遊油塘
但係無打算咁早
可能 落街食個早餐再算

我今日 去咗...

你去左油塘?
奴才未去過 唔知有咩行
你未開學定點?

去咗游水
ME都唔熟油塘 去過一兩次咋
6號開呀

突然覺得今日佢個feel唔係幾開心

多我咁多日假仲嘈
咁凍仲游水
我都唔識路 就係唔識先去

得罪果句 唔受溝就理得佢死 周街咁多人 個個都顧咪好忙

唔洗話得唔得罪既大家麵係傾下
我謂得就預左比人屌

暖水池不過唔暖[sosad]
唔好盪失路

未熟又驚你嬲咪戴頭盔先

打算到時向你求救
我想睇 識唔識狗仔式

我唔係比人屌兩屌就嬲既人黎既

恥笑定先
今日好多呀叔 無乜呀婆 SOR
兩三下ONLY 好攰

睇得出你係好冷靜個啲人嚟

我都係阿叔 點解無份睇
真係識
我肥 唔敢游水

我好衝動 2野就會爆
同我好夾啊巴打

準備講啦

加油
祝你比人屌柒 有咁大力得咁大力
之後好醒啦

quote到好撚長
唔去咪無得睇
不過你去咗都係沉 成舊番薯咁

佢屌你我再屌柒佢

佢想靜下，無機會講

其實唔講都無所謂啦 依家係你要狠下心腸

手機quote極都係咁短
我著羽绒係隔離睇你游咪得
我係番薯頭

通常都係迫上絕路等大家無得再見就好

係，我唔想有後路比自己有時

我次次都唔留 呢個我強項

拖拖拉拉辛苦個個係你自己
佢當你係咩你唔會唔知

啱呀 走就走啦祝我快樂做乜鳩

佢嬲左佢男友所以先想靜下

好凍咩著羽绒

佢嬲果陣咪搵你 啪緊果陣咪唔理你
我可以再大力o的

都有少少 幫我暖床

其實我都有少少煩惱 不過感情台好多fd就不說了

屌呢位巴打嘅任務就交比你

早講嘛

想講再講 幾時都聽

唔肯醒既人屌極都唔會醒
以前試過 所以都係不了

好 對禾珍巧

大力d 唔好留手，我受得到

諗起啲ON9語錄

當然啦 不是吹的

我自己會醒既方法就係講到自己口臭就得

你真係明既話 唔洗人屌都識醒

人最緊要都係有自我認知同價值
有返自我 其實有好多野都唔會on99死埋去
都係果句 對自己好o的啦
3萬過夜啊Ching

岩啊

喊左 未有人試過對我咁好嫁

咁岩就有你地去聽我講

但你虛情假意!!!BYEBYE

叻叻

你盡情講

邊有!
你聽我解釋先啦

講啦嘛

都要諗諗架

唔洗啦你走得啦

叫你交功課咩屌你 唔洗勉強

我見佢vd似講千王之王對白想駁下姐

唔巧咁啦
人家知錯了
天氣凍 唔好要我訓廳OK?

得佢get唔到 我地一齊笑佢

有傻閪呀
屌！😭

ok 返你屋企訓啦
笑啦笑呀我比你笑

因為依句野我都成日同d fd講

喂啊
嬲都咁好笑 矛左你點算

ME 2 啊
我成日同阿哥講電影對白

仲笑喎

你兩個 忘恩負義

點會忘啊，多謝你都黎唔切

我錯
請隨意罰我

笑我？大膽

唔罰你係最大嘅懲罰

點敢笑你

笑左出聲
你岩
快點罰ME 我準備好了

我敢

啱啦 唔好學啲番薯

屌你仲笑喎

原來佢叫蕃薯，我以為佢叫東瓜

咪又係一舊肥野 有咩分別

識左你之後 我淨係識笑

大蕃薯😞
原來我打錯字

我係咪病左
尋晚無訓過，朝早7點幾食個早餐到依架
好似都唔肚餓唔攰咁

成日呃我有錢收

你病徵又點止咁少

呢o的字唔會比人鬧 唔緊要啦

仲癡線添屌極都唔醒

唔好咁啦 搵餐飯食姐

邊個派你嚟

聽講係神
我睇緊本漫畫 幾正不過幾拖劇情

佢應該打緊大佬

有咩大佬打

超
諗起都頭痛

即係佢

條女未覆你咩

覆乜啊，同佢講等佢心情好返d先再同佢講

心情好啲個陣人地都唔撚要你啦懵佬

啊 係喎 你唔睇漫畫
你仲有無失眠

唔好扮記得
其實我可以訓 係唔想訓

i know,過多幾日我就會問佢
佢知我有野想講

係咪要我陪 ?
記得嫁 少少啦 我金魚黎 sorly

佢再放飛機就唔撚好比面佢

睇漫畫啦you

就睇完 我仲未洗碗

快啲洗 入夜好撚凍

你沖左未 唔好日日咁夜訓啊你

沖咗啦
夜多兩晚咋嘛

放唔放都好啦
本身佢叫我whatsapp講

見都費事見你 同我之前一樣

訓夠先準起身
明明聽日放假都要我早起

唔知啊見佢好似有野煩，本身佢都叫我講
見佢咁佢都聽唔落啦

你早啲訓就真

你都早啲訓

陪我一齊早起

唔訓就得

痴線
其實我同你好近

講下姐 睇心情
dont𥄫me

睇唔到第二句中間個符號
我沖完涼睇下點先 可能唔訓住

目及 呀廢jer
唔等你

我部老爺機
沖涼先 暖定床等我

去啦

都係果句,訓到就訓

我收聲啦

唔好唔理我

打機啦屌你

打我

唔打囉

打邊到好呢

咁又唔洗

反正都無野做

搵嘢做攝下時間都好咖
但你要睇住自己身體

搵緊

去去去

終於到周末

有咩do

好悶

唔係出去咩

出左 無野行 打算飲杯野就返去

依家係油塘？
我啱啱睇完戲

睇咩啊 你都回家了

魔海奇緣
未啊 去食嘢

係冰

mega box

megabox戲院唔好坐

我去咗星影匯睇呀屌你

未去過 貴？

朝早$45

下次我又試下

其實除咗影藝 其他都差唔多價錢

我毒撚出城 唔識野

扮曬嘢

真毒 我都係自己行街咋

返去未

返左啦 做咩

仲打緊牌 屌

八卦下

早知去二期pacific coffee坐下

me singing

唱k ?
我又要聽

咦 你好衰既

乖乖地唱k 啦you

不了 心情唔好

喺隔離post見到呢張圖

點解唔好 同me講
我心情唔好先唱歌 唱歌減壓好有效

係咪on9

我仲未諗到點解

做乜鬼
咁你有事再搵我講

睇少我

邊敢啊

返歸

仲打緊牌 好想死
難得星期六都比人搞到咁

瓜仔 拍拖未呀

未啊 做咩
有介紹？

我扮緊你啲親戚

無人咁問過我
我好細咋

下 真咖？

真嫁 我2歲

你走

真係無問我
不過點都大過你啦

咁又係
你係咪摺埋咗

咩摺埋左
我太肥 應該都摺唔埋

係屋企摺埋咗一邊

走左啦
等緊食飯了

食飽啦我
咁陣間見

你要走?
屋企飯

係呀
驚你唔得閒嘛

無啊 得閒啊 最多覆慢少少嫁姐

慢慢啦 唔急

你係咪我女朋友 :(

你好多嘢都似我前女友, 唉

我都食飽啦
今晚有咩做

唔係啊唔係啊

我問樓主喎

咁大鑊 例如呢

溫豬呀

咁勤力
我阻唔阻到你

你係咪仲讀緊書?

嘻 晏啲呢到再覆你

好 等你

係呀
但應該唔係我 佢唔會咁大膽係呢到問我

預期佢唔想見到我不如我打比佢直接講

好 打啦

咁唔係啦, 我都知佢憎我憎到入骨

憎到你入骨 就算係都唔好相認啦 做乜鳩

做咩咁惡
不過同意！

因為嬲
我都係受害者

嬲完未

嬲完啦
你溫完啦？

因為鍾意咗第二條仔飛咗我
然後要我祝褔翻佢點算

Yeeeeeess

問佢訓撚醒未

以前傾開既朋友 呢排一日覆一次 唔多想再搵佢

淨係個一位朋友定全部

一個 又唔會個個咁

佢做錯嘢定佢太熱情呀？

佢唔理我啊
我點知我有無做錯野

哦屌 原來佢唔理你
佢忙咋嘛

唔理了 搵第二個吹水算

都啱嘅 唔好勉強
要唔要都罷

唔係到打唔到

點解可以有咁多波折

因為對方唔想理 咪多波折

想定定地搵人吹水 唔想轉

唉 真係唔知講咩好 加油

但佢唔覆you 你敢唔敢問佢點解

問左啊 話無野

佢唔係香港,無計d波折自己整出黎

係咪本身曖昧緊

唔講了 驚比佢睇到

好好好

我連登多網友 唔講得秘密 好快周街都知

好慘 又唔可以同佢地傾心事

咁我都有pm 1,2個傾既
你有興趣 ?

好似係你有多啲

你點知嫁

唔知 9up

比你發現左 你死了

輕手啲

咁你有無tg

yes you give me?

Qwerr1234 加完我就轉

byebye

上個星期日先經歷完……
anyway,皮已正

加油！有咩唔開心可以即管講

降低內疚感

世紀賤人